頂唔順宜家份工，仲有一個月過試用

我過左試用
要三個月通知
我想一過試用簽左長約隔一星期左右即遞信唔做，三個月on99乜柒都唔理

唔係唔做
只倭鳩下鳩下咁過日子囉